［日經］九龍城又塞車

平時都唔會搭，知道六點幾搭餓死都未翻屋企。點知成十一點咁夜都塞，有無人知咩事？好肚餓啊

咁多㗎車搵條友上連登都無

迴旋處塞緊

唔明咁夜有乜q好塞